5年前，土耳其沙灘上伏屍一名3歲難民兒童

相片引起極大迴響，引發歐洲各國放寬收納大量難民

多9事害自己

法德依家奶哂野

呢條屍，換來各國女性被性侵同殺害
左膠：我睇唔到

左膠國抵撚死

點解唔係要捉鳩班蛇頭亂害死人同犯法收錢去助人偷渡

因為唔係姦殺班仆街左膠

德國是今年接收最多移民的歐盟國家，總理默克爾再次呼籲歐盟各國加強合作，公平分配接收難民的人數。她又重申，會尊重難民的尊嚴，絕不容許有人對此作出挑戰。

法國遲早有阿拉花瓜自爆

翻譯：慷他人之慨

最大問題係一班衣食無憂，與世無爭咁多年既人，一下子就同班係地獄生活慣既人融合，入面真係會有好多問題衝突，而且唔係即時反映到出黎。

你以為你將人地解救既時候同時亦都將其他人原本既美好人生毀滅左。

喺香港都輸出越來越多難民嘅時候我真係唔夠膽笑人哋係左膠

英國佬：睇到幅圖就知要脫歐

好快殺到去德國條肥婆到，到時睇下仲大唔大愛

大人就唔係人

結果搞到歐洲而家日日恐襲

不應同情3歲的哥布林

港豬最多咪炒下樓 邊夠膽殺人
見到鬼佬頭DUPDUP大聲D都唔敢啦

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們中的大多數會被認為是愛好和平的少數民族，不對其它公民構成威脅，這種情況的國家為：
美國 -- 0.6%
澳大利亞 -- 1.5%
加拿大 -- 1.9%
中國 -- 1.8%
意大利 -- 1.5%
挪威-- 1.8%

在2％至5％，他們開始向其它少數民族和心存叛意的群體傳教，往往從監獄中和街頭幫派大規模的吸收新成員。這是發生在：
丹麥 - 2％
德國 - 3.7％
英國 - 2.7％
西班牙 - 4％
泰國 - 4.6％

到了5％，他們會行使突破人口比例平衡的過度影響。例如，推動對清真（回教標准清潔）食品引進，從而確保清真食品的從業人員由穆斯林擔任。對連鎖超市施加壓力，在他們的貨架上標注清真特性 - 並伴隨著威脅不願遵守的對像。這是發生在：
法國 - 8％
菲律賓 - 5％
瑞典 - 5％
瑞士 - 4.3％
荷蘭 - 5.5％
特立尼達和多巴哥 - 5.8％
到了這一步，他們將努力爭取政府的授權，使他們能夠在穆斯林聚居區根據自己的教法行使伊斯蘭法。伊斯蘭主義的最終目標是在整個世界建立伊斯蘭教法。

當接近人口的10％，他們試圖增加法律條款，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。在巴黎，我們常看到汽車燒毀。任何行為被認為冒犯了伊斯蘭教，結果就是暴亂和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫畫和電影導致的結果。每天看到這種緊張狀態，尤其是在穆斯林區域，在：
圭亞那 - 10％
印度 - 13.4％
以色列 - 16％
肯尼亞 - 10％
俄羅斯 - 15％

達到20％，可以預知此國家處於騷亂一觸即發的狀態，聖戰武裝的零星屠殺，和焚燒基督教堂和猶太教堂，如在：
埃塞俄比亞 - 32.8％

在40％，各國會經歷大屠殺，持續不斷的恐怖襲擊，正在進行的武裝內戰：
波斯尼亞 - 40％
乍得 - 53.1％
黎巴嫩 - 59.7％

從60％起，國家將不受制約地迫害所有其它異教徒（包括不順從的穆斯林）和零星的種族清洗（種族滅絕）。以伊斯蘭教法作為武器對異教徒實行加稅等岐視，如這樣的：
阿爾巴尼亞 - 70％
馬來西亞 - 60.4％
卡塔爾 - 77.5％
蘇丹 - 70％

到了80％以後，預計每天都在恐嚇、暴力、聖戰，一些種族清洗，甚至一些大屠殺。因為這些國家驅逐異教徒，把100%作為目標，如已在某些方面經驗豐富，現正進行的：
孟加拉國 - 83％
埃及 - 90％
加沙 - 98.7％
印尼 - 86.1％
伊朗 - 98％
伊拉克 - 97％
約旦 - 92％
摩洛哥 - 98.7％
巴基斯坦 - 97％
巴勒斯坦 - 99％
敘利亞 - 90％
塔吉克斯坦 - 90％
土耳其 - 99.8％
阿拉伯聯合酋長國 - 96％

100％將迎來和平'達累斯薩拉姆' - 伊斯蘭和平之家。這裡應該是和平的，因為大家都是穆斯林，伊斯蘭學校是唯一的知識來源，可蘭經是至高無上經典，如：
阿富汗 - 100％
沙特阿拉伯 - 100％
索馬裡 - 100％
也門 - 100％

不幸的是，和平永遠不會實現。因為在這些100%純伊斯蘭國家裡最激進的那部分穆斯林相互攻擊、發泄仇恨，為滿足嗜血欲望，以各種各樣的理由相互殘殺。

香港情況：

在南亞裔人士中，印度人口最多（佔全港所有少數族裔人士的6.2%）、其次是尼泊爾人（4.4%）和巴基斯坦人（3.1%）。

穆斯林對異端教派都互殺啦 Sunni vs Shia

異教徒同非教徒直接殺埋啦

絕對無錯

大家水平差咁遠好易會出事，成班難民走去法國犯罪

穆斯林文化根本就有嚴重問題

唔係"地獄生活慣"嘅人，係惡魔

然後中東歐各國無人理佢

當年可憐中國, 俾機會中國壯大, 結果武肺而家玩殘歐洲
蛔都係一樣, 可憐佢地只係俾機會佢地反咬

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

東西德都印證左
一旦習慣係番唔到轉頭
香港都係 俾中共玩爛左 團結 大家始終點都有防備

現世即地獄 人化身惡魔
只要環境合適，每個人都可以好可怕

有冇殺過人已經唔同
殺過人就會永遠失去一樣嘢

個細路分分鐘收錢死

電視電影多數都宣揚 包容 導人向善 感化
因為依類電影最自我感覺良好 本身如果無外來人口就無問題既

婦人之仁

如果係玩鬥慘
大把有得玩啦

呢個細路個老豆係蛇頭，逼尻佢老婆帶埋個仔偷渡，點知害尻死自己個仔

中東支那通通核平

香港舊年到依家有幾多條浮屍無可疑？

根本就係精神鴉片

佢全家蛇頭黎

認同

真係歐洲戇鳩
難民係真係好慘但係冇人有責任收留佢哋 又唔係歐洲搞到佢哋國家要打仗

夾硬收留啲三唔識七嘅人最尾咪會出事囉 仲要呢班人個宗教咁排他

咁佢咪等俾人踢落台囉比自己國民用選票挑戰啦

反全球化啦
全球化可以旅行 但係移民真係唔太岩。。。
回撚好恐怖

拍攝者不救？